依家出 AirPod Pro 好唔好？

我想問下依家出AirPod pro 會唔會好on9?
我見就出iPhone 12
係咪會出埋AirPod
等唔等好？
依家個價仲係$1999

胃信唔係平幾舊？
兇宅就正價

收back to school啦
Around 1000-1200到

洗撚1999$

但係冇得刻野喎

Pro同唔pro其實差唔多

呢類問題一律建議等下一代

入耳唔入耳都爭好遠，點會差唔多

咁平咩？
望下先 睇下有冇朋友有back to school

呢個真

多埋降燥 聽唔到班廢老播野

音質真係差唔多 只係變左入耳式

我都有呢個諗法，依家見出面賣千6蚊就有少少心郁郁

開左降噪個低頻有影響

依家降燥有冇勁返

我想買呀
最驚係買完10月出新就好on9

Airpods系列好似冇news話有新嘢出喎
而家$1600都唔使, 我都諗緊點買好

咁我去買

入耳式帶耐好痛

有冇人back to school 唔用 AirPod pro?
我想加仔emoji 落去啊
$1500 收
留tg 俾我

邊度有千六

Suning Hong Kong 岩岩買左

樓主決定左買未

巴打有冇用後感
聽講佢update完降噪廢左好多
仲15 16緊

買啦會 但出面啲現貨冇得加emoji

我15 16緊
睇左幾個post 都發現好似有好多問題 同埋update完個降噪會差左好多

遲吓有 Pro 有 virtual Dolby Atmos
點會差唔多

我之前係Apple 試過冇咩野
唔知依家俾唔俾試

應該唔得啦唉

耳機野一定要試左先買

我上個月都入咗

邊到入？

AirPod -> pro 開心使用中

真 但想要emoji

依家買咁早？

下一代無消息，而家買pro仲平左，去馬啦

強個陣 聽到好頭暈 作嘔咁

1500蚊 抵屌啦

唔好
等airpod pro max

21下半年喎 點等
1500蚊照要啦
雖然我有AirPod 2

咁我收你個airpod 2呀，唔鐘意入耳
airpod 1 得返左耳

咁我收你個airpod 1呀，唔鐘意右耳
airpod 1 得返個充電盒

我個AirPod 2刻左字
唔放啦

早買早享受

樓主唔放

我女朋友送俾我架
放左佢 我俾佢斬都似